巴打們小心搵工陷阱

Appco ，呢間野已經響晒朵係伏。google 一下勁多人講。
係 2016年 註冊咗個新名叫Sirius Star Marketing (HK) Limited
為免有巴打再中伏，我寫埋個地址出嚟：
灣仔軒尼詩道139號
中國海外大廈 16/F , Room CD.

DKLM 連搭車錢都晒埋

詳情？

點伏法？

LM學野

試過去interview
全英唔撚識
之後有次去另一個地址
結果又係呢間野
門口都冇入就走左